一人一個賤男名

CLH
屌你老母做男人做到你咁仆街
我真係盲撚咗先會識到你

振英

佢中出即飛？

佢扯唔起嫁

jher

林兆波

姣婆遇著脂粉客

gay

世界級厹
原來同我拍拖個陣有溝我啲frd
不斷inbox flirt人
好賤啊你

你玩曬啦 出大boss

52仔

比家超

52仔係on9

hku ?

終於都頂唔順條八婆
振夫綱

林慧韡

佢咁撚垃圾
點會讀到hku

Me

陳同佳

Andy

CLH
中出我屎眼

利申 有咗

第三個
CLH都有中出我🙁dllm